有冇人仲會一開手機就好自然會開HKG+

然後先醒起再無HKG+

以後咪轉開呢個app囉

用呢個app取代HKG+個位
好自然就開咗呢度

一樣

Good idea
HKG+獨佔一頁

一樣 放埋同一個位

me too